梦。醒

梦。没有起始，没有结束。一切都是突然开始。有时候是梦魇急迫盯人的跟踪，有时候是完美无暇的故事。总是以为已经醒来，在午夜梦回时唏嘘，喘息，才又悲哀的发现，自己还没有醒。挣扎都是徒劳无功，于是，我只能用冷漠代替哭泣。醒午夜，梦醒。异常清醒。清醒的真真切切地感受自己，这是一种悲哀吧。孤寂，再一次袭上心头。我是如此平凡的人，没有很高很远的梦，只渴望一个港湾。我只有一个纯洁的梦想:只想你用一个温暖的拥抱，一个亲吻将我唤醒，那么，我就会觉得，空气也可以给我幸福。可是。。。。。。突然想到一句歌词:"有一种勇敢叫做原谅"，多年前听到时，觉得特别美丽。"原谅"是一种勇敢。这种勇敢，我有么?有么?有么?"我思故我在"，我思考的头都疼了，我他妈又在哪里?我知道，人都是活在得不到的痛苦里，即使掩饰的再好，得不到的终究是得不到。痛苦永远也变不成快乐。